我係林鄭今日對話完就會笑呵呵

扮到一副虛心聆聽既樣，然後友你班友仔up，然後一直講自己野，等中立派較愚蠢既人會覺得政府真係聽緊。

然後你班深黃一直反對警暴，我係林鄭真的笑到見牙唔見眼，明明問題出現於制度裡面，結果果果睇表面，警暴KO左又點？普通話，150個.....好多好多野都依然可以整死香港，結果一班人提警察冰山一角既事件而忽略左制度暴力....

我同大家講！！ 雙普選，港人治港先可以深層解決問題！

donald trump 都話要自治, autonomy!

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

push

pudh

有個平台去勸你地班深黃

但佢就企硬

好撚work

唉 雙普選啊啊啊啊啊

推呀 支共一日不除 香港永無寧日

拖字訣

個平台根本就係果d 家長分享會咁撚on 9

分享完 啖氣就消左

實情也都幫唔到